想買噴落鞋果d防水噴霧

邊隻好用 幾錢到 同邊度有得買？
thx chings

ching 你老母

我都想知

好似只可以黑人會叫黑人nigga

華人叫華人做ching

+1 有無啲噴係皮鞋既噴霧

傻系

Liquiproof，聲稱永久有效，暫時我用咗一年半都仲有明顯效果。另外好似都有皮專用的系列。Cpu有得買，大概$138

用緊
就兩年對vans都仲防水

留名

牙你老母

唔該曬